Solomon Yue: 美國示威者係極左暴徒，唔好跟車太貼

直接講係CCP策劃就得

但唔係個個都係呢d
好多都真係覺得警暴有問題先出
一間屈埋真心出黎個d仲衰
唔好comment咁多比較好

樓豬你冇證據 樓豬你同藍絲有咩分別
人地都係反警暴 你唔幫手會比美國人覺得你好自私

agger
唔好干涉美國內政

推
呢場反警暴抗爭都已經畀Antifa hijack
請所有連登仔立即停止討論明尼蘇達州暴動

支持特朗普政府止暴制亂

yes sir

成班所羅門黨 又即刻仆出嚟 完全冇critical thinking 人講乜佢就信

同埋你唔好唔記得所羅門係共和黨 有利益衝突

佢都係擔心手足企錯邊就變成condom， 費事畀藍絲帶話我哋雙重標準

左派暴動

大家追求民主自由，
其實就係信得過美國個system，
美國人民既思想、民意會修正現有問題，
令成個system不斷進步。

唔似我地呢d有制度缺陷既，
冇外力幫助好難解決到。

打劫嗰班係都唔出奇，但都有好多和平示威者係真心為單嘢出嚟

所羅門其實想幫我地洗白，
針對緊小粉紅講個套。

我地唔洗自己出聲，
我地出聲個效果唔會夠佢出聲好。

有極左想騎劫場反警暴運動

所羅門睇通睇透

但連登有軍師唔係咁諗

試着說HK stands with Minneapolis/ Thank You America

因為支那覺得香港示威係美國策動
於是佢哋係美國整番劑67暴動美國版

呢D就ON9仔
係要衝出黎染

果班人如果係為正義示威係可以嘅

但係點解要搶劫？如果一搶劫全個性質就已經變咗

成班左派連登仔仲掛住意識形態鬥爭
以為雞蛋或者反公權力等於正義
年輕人往往太理想主義 唔睇現實

D荷里活明星出聲了
早幾個月香港咁又唔出聲

呢個po 10月開
就快8個月都仲應用到
成班軍師以為自己好撚醒看透大局出黎扮智者
結果被人圍屌到仆街就扮可憐潛水

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

左=1933年威瑪共和國共產黨旗
右=2017年反法西斯旗

太正義，太單純，情緒主導

將同一套言論套返落香港點睇？
藍絲都話年輕人往往太理想主義 唔睇現實
搞到攬炒經濟衰退無工返
同共產黨鬥盞送死
？

佢想講極左班友堅暴徒，又搶野又燒野，想將呢班同示威者分開？

下連登仔話要幫拖架
所羅門爸爸咁快割

哈哈黃絲好野
人哋嗰啲就暴徒自己嗰啲就意義
人哋黑警過份暴力咗咁多年 又種族歧視咁嚴重
當睇唔到
香港警察咁多年都無事 1年就比你地鬧到豬頭咁
明明就係你班pk 攞晒野掟 又話自己手無寸鐵
真係好彩香港唔係黃絲管
係就即刻離開香港

push

幾十年嚟啲黑鬼都係俾人歧視
有錢佬玩晒
基建醫療都係咁差
美國人自己都頂唔順
連登仔當咗美國 the greatest country in the world lol

又窮又俾人欺壓
係咁架啦
不過美國制度咁好 又有民主 點解會有咁多不公義既事呢

美國失業因為肺搞到破哂新高
依家搞單黑警 成導火線著哂
無錢發窮惡 周圍打劫

佢reply環球時報編輯想troll佢啫

同話人收錢示威一樣即

嗰班根本就係社會loser，喺美國資金主義生存困難就借機搞事，當然撐共產啦，最好共晒班有錢人的錢 佢地就最開心

Push

香港又要撐資本主義又要呻窮買唔起樓又要幫大陸有錢人推翻送中係咩玩法

所羅門

同香港情況類似
好多都係真心為抗爭而出
不過都會有一小部分人係無咩理念既mk

收左中國錢去打劫！
中國可恥！

push保持2秒距離

exactly...

我咁講俾連登仔屌到7彩

好似列antifa做恐怖組織

侵侵話將ANTIFA定性恐怖組織

佢係共和黨緊係咁講

美國又奶共

不公義，喺牆国會直接被滅聲，你連喺呢度討論嘅機會都冇
如果你覺得咁好好，民主係屎，請便

嘩，推呢個

ANTIFA = Communist Party =C??

民主本身係好
但人嘅質素好大關係
美國有民主但係咪一樣有錢有權勢既玩晒
北歐瑞士嗰啲無咁極端

[國際線] 歐洲Twitter戰線 技術討論(文宣多圖)

on9小陣當幫忙

屌你

共產黨同班小粉紅點對香港人呀

人地都話黑白種歧視

你呢d藍絲 5毛 小粉紅 連自己人都壓迫

仲好意思走出黎講大仁大義說話

你快d走啦 好行夾唔送啦

自己地頭有事發聲係好正常
你有冇見香港明星洗版講美國示威？

風水輪流轉以前反右以家反左,睇下歐洲右翼幾時返身,一齊反共左

樓主推呢個啦

protester=/=rioter

好簡單, 你只需要講反警暴, 唔需要去endorse所有示威行動.
你可以話希望美國政府"Do the right thing"
而唔係咩"止暴制亂"

最後一句, 唔識美國政治o既就收聲唔好講咁多. 唔出聲冇人話你啞.

呢 d 美國個邊自己處理返，唔需要香港人加把口

我一直咁講

敵人支持我反對

兒登仔睇下環球時報寫咩先再出聲末遲

你嘅思維同一年前嘅我差唔多
後來我想通了，民主從來不是萬能，人性嘅惡同權慾令人容易為利益而捨棄道義，所以民主之餘一定要有一套健全而公平公正的法制，令權力得以制衡，保障弱勢
有錢有權嘅人如果係憑真本事，發財立品，點解唔可以“玩得開心啲”？呢個亦係資本主義為社會帶來動力嘅原則
以前我憎地產霸權多過政府，覺得係奸商剝削令貧富懸殊，但其實係政策向大企業傾斜，政府冇做好平衡利益，官商勾結，如果人民有力量去同政府角力，呢種事就冇咁易發生

認同
我都問過美國啲fd
都有好多平民參與

我咁講俾兒登仔狂屌

agger

人地講事實又屌人，正仆街

係有人騎劫咗

比CCP騎劫

我哋示威係正義，美國人示威就極左暴徒？！美國佬夠可以話見到手足私了火魔即割啦！美國政治我係識條鐵呀！我淨係知過去一年有唔少美國手足撐過我哋。

轉頭就會有人話你天真理想主義唔識世界

Solomon叫你哋唔好插手 轉個頭佢講返自己共和黨立場嘅嘢
個個就跟住衝上去

係

美國大把手段維權, 佢地搞到又燒又搶咁, 一咁有無咁必要? 二你開花目標有無選擇? 三你有無搶野偷野?

單係呢3個問題, 我覺得已經同香港唔同講法

呢個point好緊要
大陸網軍spin輿論睇到心都煩
而家乜春都用果幾張飛機圖維穩
一定要有野反咬佢地

你呢啲懶係眾人皆醉你獨醒嘅死熱狗真係好黑人憎，好地地講講下又一句黃屍撻埋嚟
唔好講分唔分化呢啲on9野，但你呢d乜鳩都屌一餐得你啱嘅死人態度真係好嘔心

美國普通人根本唔了解香港情況，而家美國係警暴，但香港係成個行政，施法，立法都比人控制哂，所有人迫示得已只有上街

冇記錯solomon係共和黨
咁姐係普遍係民主黨支持抗爭
而某程度共和黨係覺得antifa/左膠搞事

所以比五毛引到盲撐黑鬼班on9m真係浪費生命 好撚得閒咩 關你鳩事

你改錯名啦
鬥黃岩你多啲

睇到d 圖係搞笑嘅

應該比多D 新疆文宣佢地睇

真圖嚟？

連登堅定不移支持美國止暴制亂
憲兵嚴正執法 守護法治

「反法西斯」呢種嘢係邊個黨嘅用語
你自己思考！
一定係恐怖組織

Solomon講antifa啫，無講其他美國示威者

misleading title 屌你老母啦樓豬
Solomon邊句有講protesters=rioters?????

嘩屌原來個班係共匪，大家唔好炒車

misleading title
屌你老母啦樓豬

Solomon邊句有講
protesters=rioters?????

推

真圖黎？

rioters根本冇參與過場protest
佢地係騎劫protest

班死左仔dna入面真係有暴徒血統

一定要支持特朗普止暴制亂

呢d係掛住左翼之名既賊黎

唔撚係化

等 fc

你幫到美國乜撚嘢，洗撚你支援

你支持任何一方都好，都對香港冇幫助

Push.

成件事變得痴撚線

美國果啲係真暴徒
雖然大家都係掟火魔
但我地的火魔係純潔的

對唔住大家，假圖

補返link

Photoshopped者死全家

人地寫antifa，你就老屈埋其他示威者
樓主唔識英文就唔好出嚟fake news啦

學多啲英文 先奶美 奶trump 啦柒頭
去過美國未啊你
成街都係homeless 呀 成身針孔見到都打冷震
有錢既有錢 窮嘅就窮到pk
罪案又多
地鐵污糟邋遢
交稅又交得多 福利又少
GDP 高又點？
讀多啲書 去下外國見下世面先出嚟獻醜啦

邊時講過你反對左翼
我話緊你郁啲就叫人黃屍呀
你咩屍咁巴閉呀 對住班黃嘅仲屌得大力過屌藍屍

多得左傾政策搞到咁

FB睇到：

“左傾、貧窮、罪犯總是相連在一起。只要左傾了，很容易就會浪費無度並且怪罪社會，自然就會陷入貧窮的窘境。貧窮又怪罪社會，自然就會以犯罪的手法來維繫自己的生存以及報復這個社會。

當然美國本土發生的事情，遠在東亞的我們鞭長莫及，關聯性也不高，但要小心的是，既然美國本身都已經被左翼侵蝕得如此嚴重，那麼台灣恐怕就是更加的千瘡百孔，甚至可能已經到衛國無可信之軍的程度。

重點是，警察也有黑人，罪犯也有白人，但到底背後是誰在操弄情緒？試圖裂解美國？”

根本好多仆街唔係為警暴
趁火打劫趁亂順便破壞店搶野

pin 呢個啦
喺Twitter一堆支蛆五毛起勢撐班黑人，仲同班黑人圍爐同唱衰香港示威者 仆街到呢

又係個樣野
個個講緊燒差館
你又無限放大人地暴力轉移視線

靜啦on9

你班黃絲可以玩twitter 作野文宣洗白抹黑
人哋唔得 ？
收皮啦

我長期紐約香港做嘢兩邊走 你成街見到依啲人係邊條街？據local講係有地方集中管理依類人架喎？點會大街大巷俾你見？果然啲三毛垃圾鳩吹係最撚勁

仲有你交齊稅基本上乜撚福利都有架喎？做左research 未？

LA 同 SF都勁多啦 你有冇去過架
講起窮 ny 你當queens 無到咩

你講既係周街都係嘛？我咪問你邊度周街囉
LA我未去過就唔評論 Queens只係相對nk 其他地區相對較差 而且集中某啲街度 邊有你講到咁撚誇
你咁講香港深水埗 油麻地個邊都係啦戇鳩

都係中國好
有黨照顧

完全應該要歸咎於Obama任內8年既極端左傾政策

"左傾、貧窮、罪犯總是相連在一起。只要左傾了，很容易就會浪費無度並且怪罪社會，自然就會陷入貧窮的窘境。貧窮又怪罪社會，自然就會以犯罪的手法來維繫自己的生存以及報復這個社會。"

美國本身都已經被左翼侵蝕得好撚緊要
仲要縱容警黑, 加劇種族歧視
左膠一定要除唔係就會繼續害死美國

真呀 唔好出聲好啲

我都有問佢不過通常唔會再覆 只係垃圾三毛

Solomon講明搞破壞既呢班ANTIFA

收左中國錢搞事

支那真係此地無銀到...

今次要聽， 連登仔同幾個大台仲傻閪閪咁去撐，歸邊都唔識

但ANTIFA好明顯係敵人，同支共一樣
外加五毛大力支持，連登仔應該企邊面搞清楚未

如果有一個決定性證據，證明到呢班打家劫舍嘅暴徒真係共產黨指使
唔使多，一個證據就夠，形勢就會轉番過黎對我地有利呢邊

on9, 黑人係美國只有13%嘅人口，犯咗55%嘅罪
唔好講咩歧視同制度暴力啦，自己攞嚟架

佢哋反侵

有啲人仲好意思講歧視，東亞人要入大學要特別高分佢又唔講做人科學啲啦

想了解美國發生緊咩事，可以由呢個YouTube台開始，幾有深度

你話antifa同共產黨冇關係仲戇鳩